我要殺死老闆呢個仆街

一個八十後開左個facebook page講返工野

不安

我都想殺死佢

有冇方法線鳩佢一鑊

你死佢都未死